今日我終於註冊左連登帳戶

聽講用普通email註冊唔到所以用左大學email
甘連登admin問學校咪知我邊個？
身份證都留左頭幾個字
電話都留堆
有d擔心添
到底連登admin會唔會賣資料出去嫁？
如果admin del post 的話答案可想而知

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

底已起

編號20幾萬

大家好，我係尊業旁觀者，英文係professional observer
開acct 主要係睇d冇acct 睇唔到既野
甘呢個好可能係我第一個P.O.. 亦都係我最後一個P.O.
留言亦可能最後一個留言
大家認住我啦bye bye

收撚皮啦

屌你老母

新人報道區

死翻香討啦

真你要甘你老母
死返去啲5p論壇到啦

連登d人實在好唔友善
我原本都打算傾下
見而家d人質素差成甘
我都唔期待識到咩朋友
都係look下po算

甘你老母

甘你老母呀傻閪

睇下留言就知d會員高質定低質